垃圾政府幾時先肯開個電競局支援電競志士

我地電競友係全香港最重要嘅人, 喺紅館開個濕9音樂節畀我地就當交左數呀

有數交比LOL小朋友遊戲算偷笑啦

半個場都坐唔哂 點支援得落呀

睇埋星期日先啦

又岩

今日都爆反而先怪，主要學生睇

電陰莖局

仲要係爛鬼kpop

暑假喎